@inproceedings{Park:TALN:2018,
    author = "Park,Jungyeul",
    title = "Une note sur l'analyse du constituant pour le fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "251-260",
    note = "A Note on constituent parsing for French",
    abstract = "Cet article traite des analyses d'erreurs quantitatives et qualitatives sur les r\'{e}sultats de l'analyse syntaxique des constituants pour le fran\c{c}ais. Pour cela, nous \'{e}tendons l'approche de Kummerfeld et al. (2012) pour fran\c{c}ais, et nous pr\'{e}sentons les d\'{e}tails de l'analyse. Nous entra\^{\i}nons les syst\`{e}mes d'analyse syntaxique statistiques et neuraux avec le corpus arbor\'{e} pour fran\c{c}ais, et nous \'{e}valuons les r\'{e}sultats d'analyse. Le corpus arbor\'{e} pour le fran\c{c}ais fournit des \'{e}tiquettes syntagmatiques \`{a} grain fin, et les caract\'{e}ristiques grammaticales du corpus affectent des erreurs d'analyse syntaxique.",
    keywords = "Analyse du constituant, corpus arbor\'{e}, erreurs d'analyse syntaxique, syst\`{e}mes d'analyse syntaxique statistiques et neuraux, fran\c{c}ais.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/2.pdf"
}
